有冇人睇明朱台戴安娜王妃個節目？

睇到眼濕濕，媽咪

agger

係英女王派人做低佢

雲海話係

他人英女王離世迴響分分鐘比呵上Diana

成堆廢老

呀媽好撚鍾意佢

雲海

雲海唔會冇證冇劇老屈 我諗雲海只係比資料大家 講一個陰謀論而己
不過今晚睇完呢套野 發現英女皇個助手講英女皇聽到戴妃死既消息第一句說話係：肯定係比人係brake 落左潤滑油
何解英女皇第一時間會覺得係有人做手腳 而唔係純粹個brake 突然有事呢？

有無人知戴妃入禮拜堂個時首聖詩係叫咩名